恒馳個廣告做乜鳩野

開99台 幾分鐘播一次
轉77台又係咁
一個鐘睇撚左67次
好撚煩厭

恒馳5 小型SUV

此型號未在香港發售

洗下錢啫

全部得係cg,

個款咁似特斯拉

會唔會係肯做檢測就送一部呀

屌我正想開po
屋企人睇tvb都播咗三次

啱啱有恒馳6

推到完場

cg隔住個mon都聞到陣蝗味

未有得賣都唔知買廣告黎做乜
幫cctvb回下血

送你要? 我就不了

77台 99台都有唔賣托柒咩

賣廣告都算，架車又唔係有得賣

唔止cctvb 99,77台都係咁播

賣廣告推股價

買流動棺材送火化

一睇就覺得好大陣支那味
同Audi，BMW嗰啲爭好遠

洗唔洗留部俾你

又嚟
又可以推到完場

恒馳1

恒馳2

恒馳3

恒馳4

恒馳5

恒馳6

同蘋果廣告有冇關係

推股
好撚古惑
架車有撚人買咩

上屎吸精